留美學者：中共將在九月放棄選舉直接發動政變，命令解放軍及幹部南下取代香港政府及警察，引發第一次香港戰爭

各條各塊（各部各省）攤派支邊幹部名額和再教育營建設指標。沒有後者，前者就毫無用處。中國已經判斷佔領比顛覆便宜，顛覆比選舉便宜，決定放棄九月的立法會選舉，在選舉失敗後直接進入西藏平叛模式，解散落入敵對勢力手中的立法會和香港政府，命令駐港人民解放軍和中國共產黨香港工作委員會組織香港自治權人民政府。香港政變在今年完成，第一次香港戰爭從今年開始。香港愛國者和中國恐怖分子的真實戰鬥力，就要接受檢驗了。這同時意味著紅區黨對白區黨極不滿意，對兩面人和統戰對象也失去了信任，準備將現在的傀儡政府和敵對勢力一起廢掉，依靠紅區黨靠得住的支邊幹部。

清醒d 啦

來吧！大混亂！期待手持午餐肉

阿姨真係神預測黎
有心出去既手足最少練跑

國安法都嚟埋政變仲會遠嗎？

只要清算到三萬黑警我都無所謂
香港人點都係死

正常預測
好過明居正吹到亡黨

美國撤僑就差唔多夠鐘

你有架餐咩

感覺可能性唔太大，
香港咁多外國人，
一定會過黎撤喬，
過得黎又好難唔打埋一份。

國安法過咗，
dq哂d人咪得，
點會出現到敵對勢力議會同政府。

吹到咁大
上年吹派坦克落黎tim
佢而家洗乜搞咁大動作

外國唔會同你打。

國安法過咗但係都要根正苗紅嘅人嚟睇場，因為林鄭等白區黨太廢。

選舉前靠嚇
嚇到一堆中立同淺黃唔敢投，甚至投對家
咁咪成功囉

習無派結果就係到今日加速到要香港獨立。
國安法就係話你聽習唔撚忍。

中共比起預期早左15-20年收網
唔知屎種係咪已經精神錯亂
睇形勢如果佢5年內唔落台
就會同美國係太平洋/台灣開波

贏咗選舉但係唔搵幹部同親兵睇場只會港獨聲勢愈黎愈大。

千人計畫既間諜 已經走緊番支那

係印越美台一齊開。

可能性係零，香港政權不嬲係中共手上，佢玩乜都得啦，政變條撚咩

美突嚴查中国人！華駐美使館：多名公民離境遭長時間盤問 查電話電腦

快撚d

而家係黨眼中香港局勢惡化得好快，佢反面都要出國安法就証明決定魚死網破

國安法夠做啦

係呀
打仗既話
2020美國似乎好難總動員打中國

全民練跑，操體能

有法律但係無硬資源落嚟只會不斷發生琴日咁嘅事

好期待屌

on9, 政府黑警已經係共匪啦， 洗撚出兵咩

習應該係睇準美選舉年

咪就係，香港全部權力機關佢控制，洗Q政變
佢用國安法拉鳩唒所有民主同本土候選人，已經win 硬

如果status quo係無問題嘅話黨點解要出國安法？

不如聽日就嚟啦

你咁講國安法都唔洗而家拉咪得囉

你up 乜

佢要拉拉非法集會咪拉哂囉，國安法都唔洗啦，又唔係未試過

快啦 唔嚟正衰仔呀

如果係真，黑警第一時間投降啦

可以打保齡球

黑警都係當林鄭等兩面人，會清算。

我哋以後有退休保障啦

2021係最凶險既年份
屎種係2022就做夠10年
就算終身制 都會有極大挑戰
預左佢搞香港 但唔知有冇癲到要同美國打
學人做「戰時」領導人

如果2021要打台海就要2020收拾香港。

On9 無可能

又係呢條痴線佬

國安法你一個星期前諗唔諗到？你覺得黨就咁出條法無followup?

9upper

AGGER

乜撚嘢政變？已經係皇帝都要發動政變？

我手持firstrade visa卡

現實都好痴線

黑警一定會唔妥自己冇左飯碗。好想睇黑警大戰老解

佢而家口裏係要一國兩制，所以到真係做出嚟嘅時候當然係政變

勇武少少都縮，點會同你打老解

嘩咁斷言

有冇咁誇張要用到解放軍

佢係大陸都有好多fans
成日吹諸夏復國

push push

點都想呃呃氹氹外國資金
支那最鐘意搵錢

國安法 迫下我地香港人立23條 放棄國安
估姐 今日唔知聽日事

出老解 我點都唔信

佢敢出兵佢第一個唔係打香港啦出兵同宣布wwIII無異

喂，你班撚樣叫香港獨立喎，唔出先誇張啦下話，出國安法已經係要改變status quo,唔會出條法然後無嘢發生㗎嘛

快啲打啦

俄夠annex Crimea,而家未好地地，何況舊年已經想出老解啦

希望唔會有日會懷念香港警察

今日常委已經話立硬，你唔洗諗。

舊年有巴打講過，依家支共都係用緊蘇共嘅手法
香港「正常化」不遠了

頭一年老解軍紀一定好過黑警，但會不斷有人消失。

唔make sense，
而家話係香港開國安執法部門，
港澳辦、中聯辦又係習派落黎，
有咩需要係香港出解放軍軍管？

好呀好呀
來吧！攬炒吧

其實香港都有解放軍啦 洗咩搞咁多 佢日講接管都仲得啦

唔軍管就會不斷琴日咁係鬧市走黎走去又唔出得手

呢個有可能
2022 二十大 佢要終身制就一定要做野

唔嚟正契弟

拎中國同沙皇比, 香港同克里米亞比
都唔知講咩

有國安點解會唔出得手？

終於清算狗隊

乜鳩呀直接放棄選舉欽點個人同出兵香港有咩關係

依個吹太大

原來咁惡劣。。。唉
重演1949，1997。
香港淪陷再淪陷

但呢個人係乜水

睇左內文未。。。

俾d 質素啦。。。篇野係垃圾級

1. 35+而家連我地都唔肯定得唔得，連初選都未過就日日屌鬼
2. 就算選到陣間秘書處班垃圾求其搵幾個黑材料又DQ囉
3.搵警犬鳩拉鳩告好過出老解啦

唔係侵侵叫停咗咩

我當舊上海自由市咪又係俾蔣同毛姦

台灣戒嚴三十年保兩蔣江山。

Total takeover

0.5

要落唔爭在依家落啦

印度定印尼？

肺炎草落嘅午餐肉再次有用

要阻止35+ 求其DQ 3個咪得, 使搞咁多野

真係咁既話，點解而家要開街站撐國安法同係咁話唔搞外資？

咁國安法要嚟做咩，人地當你西藏咁搞35+

快d啦

邊境衝突談判破局 印度準備與中國長期對峙

你講得香港警察會同解放軍打？ 一來班人就夾道歡迎啦.

on 9
香港人乜春武器都無 叫「戰爭」
人唔笑 狗都吠

黨做嘢不嬲都係安撫你再呃鳩你無限loop㗎啦，你未慣咩

仲有, 班狗一見到解放軍
就主動幫人地含撚都得啦

戰爭

幾好笑

一來係
二來美國白左太多
開拖好難得到支持

武器唔對等都係戰爭

Hitler 都話過唔會侵略非德語地區

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

True
人哋晨咁早已經話自己係中國人，屎眼都畀支那人屌得

上文嘅香港愛國者好明顯係講勇武啦吓話

出左解放軍仲點做金融中心

所以係唔會有戰爭, 之後外國人想走未走. 又唔會唔俾你走

蘇共模式？

你唔記得舊年已經想出？

打條屌咩. 武器完全唔對等

留返比藍屍與狗

熱普城最開心，到時班泛民變哂真．人血

舊年一直都靠嚇 邊度真係想出

唔係想，係直頭係出咗，執完垃圾返九龍塘軍營

上年真係派，只係trump出左聲

佢用得國安法
即係佢連兩辦 popo都信唔過
要親自出馬

一早完全封鎖

白卡藍

咁表面証據係佢想過深圳河，何況侵都話係佢擋咗。

今次明正言順落黎

唔係講笑 解放軍落黎我都係番屋企先

林鄭集團搞到咁習帝自己嚟有幾奇

全部係自己人
政乜變

政變係指支那廢埋一國兩制

兩辦，林鄭popo
成班人會正式解散

DQ+國歌法已經乜都夠做

香港政府又係佢, 立法會又係佢, 3萬黑警又係佢, 仲使唔使搞咁多野?

結果為左配合硬資源
而不斷釋法

結果成個文人社會+popo 架空哂

呢個會係其中一種過程

廢埋一國兩制點會唔叫政變

正確

咁點解要國安法

建制點可能會輸立法會

直接政變啦，台海等唔到

因為習連香港建制班垃圾都唔想要

真係要軍管廢兩辦、林鄭pop既，
佢隨時都可以

點解要推國安法？

又係呢D濕9留美人士
同郭民貴一鳩樣

快

黎未
等唔切啦

政變前出國安法係好合理

可能以為香港人全部恐怖份子

係就宜家啦 我識摺被

攪左成年建制同popo仍然無穿無爛,
咁廢既香港人駛唔駛咁勞施動眾對付?

既然你認為國安法不足以平定香港局勢，
遲d會軍管，
咁點解而家要推國安法，而唔係直接軍管？

講唔到點解，
淨係話好合理，
咪即係唔合理lor。

照千人計劃名單捉間諜

軍管嚟執國安法先有"和平"

保皇上年送中擺明扯貓尾，成班都唔想過，因為一過左班保皇堆資產都自身難保
上年石禮謙30秒會議結束，成班保皇坐係到望，根本班垃圾自己都唔想送中過到
石禮謙係商家佬，上年係咁拖送中個會擺明幫泛民助攻
所以中共今年所有香港人都唔信，直接洗橫手，而家香港存亡其實都係睇班商家佬仲想頂著中共定跪低

習唔信林鄭集團同對港獨失去耐性

係就快啦

習要加速，唔係等唔切，所以國安法都係佢主攻

佢出得條例
就係想接管

無錯

1949 上海自由市

咁之後會點..?

流亡美國概中國學者
佢主張支那分裂

佢係少有熟讀歷史同熟知黨做法概政評人
我會覺得佢比明居正勁好多

出軍管就會有「和平」，
根本唔需要國安法。

佢既然玩得軍管，就唔洗理國際、經濟，
、輿論，所有野。

佢係有心軍管既，唔洗出國安法呢步，
出得國安法就係想係香港用國安管，
而唔係軍管。

G持

英國罕有出聲明話唔排除撤走BNO港人
台灣又講到香港情況轉壞，有機會出現大量香港難民

唔通香港歷史上最大災難：中共軍事攻擊香港真係要發生？

北京唔會信得過港共，包括777同pk

如果習覺得現狀加條Law就決定到個問題咁佢都幾on9

其實唔係無道理
真心會咁做
因為支那再無任何野同國際間談判到
只有全面控制香港
威脅港匯同外資
令自己係國際間多左個人質

解決*

正解

所以佢加條law，
條law包埋建立佢自己既執法部門。

你根本解釋唔到國安法既存在有咩意義，
你呢個post，冇國安法我反而會信，
推緊國安法，話九月軍管，
就矛盾到不得了。

明居正檔野全部都係新唐人啲人
日日都講內鬥

國安法已經係最大嘅警號，如果以為得條law無後續就太天真

要打埋兩辦同佢啲associates。

出解放軍只會係對付班黑警
因為香港有3萬幾非共產黨員有槍
呢班人最大威脅

其實出老解有咩咁大抵觸，我仲get到，出未出囉，老解定武警定公安定城管好大分別咩

好難想像，唔信

國安法係用嚟鎮住山頭
軍管係用嚟鎮住平民

基本理解同基本預測睇明老師okay ge
明居正係預測「大路野」同講「中國派系」會好D，因為熟政治既人都會講到佢講果D。

但佢講香港果part真心麻麻地，當其中一個分析算了。

痴撚過陳雲

講到好似兩辦唔受中央控制，
要出老解先得咁。

就算係，有國安係香港督撚住咪搞掂。

佢而家冇權按制兩辦咩？
新落場既都係習自己派落去，
始終講唔出點解出完國安法仲要出老解。

期待呀！

政變點樣唔出軍隊，就咁習條𡃁一個行入嚟？定係搵香港人黑警？

佢唔係精神錯亂
維尼本身就係胡撚塗同蛤蟆妥協品
本身就係比佢玩一屆

但依家已經唔係落唔落台問題了
維尼落台，比四人幫/薄希來/周永康下場更慘
維尼眼前都冇路好行
只有一個option「鬥硬鬥到底」

本身維尼既權威就係來自「硬到底」
佢冇可能軟 一軟就倒台

首先，政咩變？
兩辦而家佢控制唔到咩？
香港有埋國安部都唔夠控制？

咁如果佢明知唔出軍隊唔得，
點解要整個國安法出黎？

即係而家習想搞鳩兩辦、港共，
然後佢整定個國安法出黎預演？

最驚你唔黎
到時我一定做最粉紅既粉紅
鬥死班廢藍同外國國籍撚

唔係搞鳩港共，係推翻港共自己嚟。 ＝》"解散落入敵對勢力手中的立法會和香港政府，命令駐港人民解放軍和中國共產黨香港工作委員會組織香港自治權人民政府。"

咁做同直接射飛彈射爆香港無分別
雜種寧願一拍兩散

國安法都不遠啦

落入敵對勢力手中的立法會和香港政府

幾時落入過敵對勢力？

立會唔講，香港啲建制陽奉陰違林鄭又唔立23條，係習眼中你地香港人一個都信唔過，唔係敵人係咩。

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

咁就要更加努力達成35+

控制建制派、林鄭，有國安唔夠？

你話出反正國安法攬炒哂經濟利益，
唔爭老解鎮壓我地就話合理，
但你講老解係用黎對付兩辦、建制派同林鄭政府，成班根本扯線公仔，唔好鳩up la。

買定花生先

你夠了。

多鳩餘...有條咁嘅法使撚做到咁咩

就係有條咁嘅法先要南下硬資源配合，如果唔係用啲濕鳩非法集會搞鳩你都夠啦

Pish

你搞笑姐吓話

快點

on撚鳩

邊個位你覺得誇張

有咩咁搞笑？梗係要迫中共越做越過分啦

其實我覺得你真係唔好用正常思維去諗支共
的確按照正常程序黎講，你分析係啱

但你唔好忘記支共裏面成堆都係唔正常

又係呢個四川皇帝

決定放棄九月的立法會選舉，在選舉失敗後直接進入西藏平叛模式
前提係35+, 但我唔太樂觀
利伸: 支持

佢應該係 highlight 個時間點，泛民贏唔贏到反而唔重要

笑死，駁唔到，成日ff內鬥，
根本全部扯線公仔，
係得d商家黨控制唔到。

出老解係要對付兩辦、港共、建制派，
唔好笑死人la。

出老解我信啊，但係會係對我地，唔係你所謂個d咩政變。

我講嘅政變係共產黨取消一國一制，唔係老解同林鄭黑警牙片呀屌你老母，重讀啦柒頭皮。

兩*

呢條友出名9up
睇多啲品蔥就知

佢使鬼政變
我哋革命先叫政變
香港本身係支共嘅

鳩UP無難度 講一句都可以要林鄭回鄉創業 仲洗撚政變咩

有無睇過呢篇

條友真係好出名 9up
都係個句
講一定係容易
邊個去實行？

但如果泛民贏唔到，好似宜家咁，立法會要過始終過到
咁佢可以做佢嘅新加坡式"金融中心"
呢一刻佢地應該維持計劃

如果好似啊姨咁講，唔係無可能，當大陸判定你班民建聯，港共都信唔過就直接鏟平

得，明哂。

原來叫個扯線公仔讓位叫做政變，
叫個扯線公仔讓位要出解放軍。

----------------------------------------------------------------------
國安法呢步好明顯係搏下可唔可以新加坡化，
如果外資走哂、制裁夠辣，
新加坡化失敗既話，
先出老解鎮壓，

呢個只係單純鎮壓，取消一國兩制，
絕對唔會係叫政變。

你咁講德州民兵操入華盛頓解散聯邦政府都唔係政變啦
李世民玄武門之變都唔係政變啦
我理解係單方面武力改變另一個政治體系已經係政變

不過個定義唔重要，我都唔知同你嘈咩鳩

我都係，死之前要睇到黑警食屎

香港邊有人同解放軍戰爭？警察 full gear 已經打唔贏啦，你仲話同軍隊打？

解放軍落黎我第一個返屋企，等美國制裁香港政府+中國。

屌你真係on9

舉d例武力威脅對象都係現政權，
然後你而家就話軍事鎮壓平民叫政變。

你話出老解唔係用黎打林鄭，
已經唔叫政變，叫鎮壓。

你講緊既野即係：背後政權出兵，向自己控制緊既塊壘政權發動政變

喂，我不嬲咁講，係你assume咗係另一樣嘢

係你自己用錯字，
仲話我assume第二樣野。

政變同鎮壓都唔識分，
人地話唔係政變，仲死撐，
到最後就話人get錯。

政變（法語：coup d'État，關於這個音頻文件 audio 說明·資訊，亦音譯為「苦跌打」、「苦迭打」），是指一個國家之中有一部份人通過密謀策劃，採取軍事叛亂或政治行動，奪取國家政權的行為。如果能成功完成政變，則會造成權力的轉移、政府的更迭、或政體的改變。當政變者奪權至少七天時，政變即告成功。

Have fun arguing the above described scenario is not a coup d'état. Consider yourself blocked, period.

上次話幾多分鐘到？ 而家有冇九個月

奪取啊on9，
你上面舉既例全部用武力既對象都係現政權，
事實係出老解係鎮壓平民，而唔係事軍叛亂或政治行動奪取政權，
中央開一句聲，唔洗老解，港共即刻雙手奉上，
出老解係鎮壓。

又政變又咩落入敵人既政府同立法會，
完全就係用錯哂d字1999。

個學者本身講d野冇錯，
係你加鹽加醋，搞到成件事1999哂。

"政變同"落入敵人既政府同立法會"都係原文，屌你老母

agger
一軟落嚟以前積落咁多仇家點會放過佢

咁即係原文都1999，
老解唔係針對現政權既話，
唔可以叫政變，
針對平民係叫鎮壓。

佢每次都只係識硬對硬，結果奶野

立法會係佢地眼中要唔要都冇所謂

係就快唔好等下個禮拜

姐係你一開波睇撚錯仲同我嘈浪費我時間

完全認同
支那上星期五對班政協訓話過一次
根本佢清楚知道 班獻世派完全信唔過

今次派 反左面 侵叫唔停

睇外國有冇撤僑去估，完

利申：唔走。香港是我家

咁即係冇政變la

依家唔係已經會自動終身制咩？

班狗永遠都唔係根正苗紅
就等於國民黨班降兵咁

內鬥係有
但習定於一專呢個情況係中短期都唔會變(除非佢中)
但習又唔太控制到班紅貴同改革開發權貴
權貴又反唔到習
結果愈拖愈死
帝國係習概偉大舵手下愈黎愈遲滯就係咁解

瞓撚醒未啊兒登仔
唔讀書淨係識鳩噏

精警

戰咩爭啫
我地又冇武器

me too 賤畜太可惡

佢同郭文貴可以單抽一下

講咗幾耐

如果某條路線打通左
就會有

同蘇共晚期出兵到波羅的海三國一樣

快啦

一帶一路、滅貧、統一，求其一樣都收貨

期待中共同港共政府開戰
三萬Asia's finest大戰百萬解放軍

克里米亞都係咁

台海唔會打得成
唯一戰場得返南海可以選擇

有 近戰武器

國安法夠用啦，邊個自認民主派既都一定中硬國安法

收嗲啦5毛 又係你

以習近平既做法 有可能
佢最想攬炒

保政權>>>>>>>>>>>>>>>香港

大洪水要嚟

佢講野好過郭生好多啦

國安法需要搵人去執行
國安系統即係會牽涉到軍隊

快啲啦 好悶呀

收皮啦你睇錯哂又攞尾彩

所以其實我一早講 支那係要全面換血，不論你藍黃也好 佢都係信唔過 要全面控制，正如廣東省啲高官全都係北佬一樣，所以依家根本就係中國人vs全體香港人，所有香港人都要抵抗，但藍絲們仲未醒覺

陳雲呢種人收皮啦

其實按正常思維
連國安法都唔使用
宜家都成班國安武警Cosplay 黑警做野

即係國安法本身係唔正常概野
仲用正常思維去睇
會咩都解唔到

講少少
支那眼中概唔可信同我地理解中概唔可信
有好大分別

係共產黨眼中
上級做概決定一定無錯
如果失敗左
佢會認為係下層唔可信
係下級人員執行問題

黃圈咪就做緊佢講概野

反口正契弟

應該係清洗popo

以前對於走唔走，我會有保留
但宜家我會話：你開定條路，開定離岸戶口會好少少

其實係 放水放到好撚離譜
佢硬要過實過到 今日國歌法大家有眼睇 國歌法對佢地根本wfc 任過

啱啱中印邊境軍事對峙
中印增兵
見呢度冇咩人提

中共洗乜咁做丫....依家已經等如發動政變啦

借推
開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

其實仲衰過克里米亞
佢地起碼係用開統戰班人去搞

香港個情況係調轉
國安法立左後，在港設立國安機構
最需要怕係淺藍離地藍人果班
用國安法代表支那唔再統戰，係香港做開統戰工作概人將會被邊緣化
而統戰人員概位置由中央，紅區黨直接補上
呢班人無野叻，只識得盲從上級概決定
佢地唔識香港人概日常生活方式
係推行政策/政令時只會一個硬命令落去
變左直接與香港民間起衝突
咁概條件下有第一次香港戰爭真係唔奇

佢要清洗統戰人員
都需要一段時間

打親中國都輸有乜好提

指中國係輸果邊

留美學者的短板係唔瀨金融的重要性。從來都無從金融角度睇問題，亦未成功集過水。咁其實係好蝕章
主要係鎮住個場，睇實D監管官員同有錢佬，保證係美國退嚟香港的支企順利集資上市。再唔掂就充公歐美資產扣押人質，綁票甚至撕票。刮錢好重要架
據聞百度都準備退番嚟啦。

低過0.1%可能囉
之前香港咁大獲，佢班摺被軍都冇點出黎，就知唔會咁做

頭幾個留言已經係一早block咗嘅五毛

Will they put blame on those 30K or let them go?

Yep. foreign countries will not use military action unless PRC pushed the wrong button and landed a missile on foreign country.
In addition, too many people died due to Covid-2019 in lots of countries. The world is so busy on taking care of internal affairs.
In CCP's mind, it's the BEST timing.......!

wow

其實要唔要咁大動作
要收網容咩易

唔好諗到咁難
香港D示威者武器都無

無硬資源落嚟就停唔到件事

tsunami來臨

戰爭要有兩方打
佢落到黎同邊個打

冇槍打閪

咁洗鬼等到9月咩即做啦